元朗鳳翔路成班白衫口罩人

成班黑社會食飽開始出黎做野啦
be water

班人勁招搖 但附近一隻狗都冇